## Musterlösung für die Aufgabe "Hilf dem Henker"

### Aufgabe 2

* Mit der Strategie "Zufälliges Auswählen von Buchstaben" ist es am schwierigsten das Spiel zu gewinnen, 
wenn das Wort nur aus den gleichen Buchstaben besteht, da dann die Wahrscheinlichkeit am geringsten ist, 
diesen Buchstaben genau zu treffen.
* Mit der Strategie "Auswählen von Buchstaben nach Buchstabenhäufigkeit" ist es am schwierigsten das Spiel zu gewinnen, 
wenn das Wort nur aus q's besteht, dem Buchstaben, der am seltensten vorkommt.